利反Cup到般尼我生含500g 白色珍珠

不走數協議

做啦

未完場

LM

含啦

未完場啊屌你老母

整撚定差唔多啦

Lm

老友 含啦

完來打錯字，好彩含者

含啦八婆

含咗未